藍絲組隊打人，大家注意！

雨傘果期呢條友已經組隊打人，大家一係力敵，一係智取，大家各出奇謀。

大家都三五成群出動，真係比人打要保護好自己

拍片影佢2個打手打人？

不安

又唔會拉佢 影低你還拖先有料入你

Up

正解

黑警實保依d撚樣

其實7.7要戴口罩咩？
和理非嘅回合嚟㗎喎

推

就係旺角開始、見到啲差佬選擇性執法、所以開始特別留意新聞、呢班仆街係自己種落咁多因、先至會有今日果！如果再係咁落去、新義安取代警隊仲撚好！！

各位小心

幾錢？想做